消息人士：政府或修例只容許中高層公務員擁有多重國藉

咁d 官就唔駛被攬炒

分化撚 推！

又假新聞

Admin 死撚哂 ?

做到咁高位,多重國藉點表明佢真係效忠

低層呢？外判呢？

source?

Source?

你覺得港共做唔出？ 點證明係fake

玩大左啦你
係人都知高層個班一定走唔撚到

你覺得呢個世界有無耶穌？點證明佢無？